鄭松泰食美心蛋糕, 質疑黃絲智力唔過90

睇唔明 可能我真係智力唔過90

果個係上限黎

性質唔同都有得比

熱狗不嬲暗共果邊，佢食黃店先驚訝喎

佢講緊咩？
有無讀過書點解連基本表達能力都咁差

關我撚事咩，佢食屎又要同你交代？

冇咩問題喎 美心不嬲俾狗食

人生日佢生日
特別麻鳩煩過人

狗係咁，見人就吠，見野就屌